大快活盈警冇人講！？

大家快d 食窮佢！！ 我最愛的雞胸飯呀附上大快活豬扒飯一幅

轉頭食！

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

星期五中環快閃 撐被捕保安

聽日食

雞胸飯 同 吉列豬扒都唔錯

尋日先食完

差唔多日日食，Lunch time已經full哂，好多餐到一點幾都成日停，咁都盈警？

好鍾意早餐個蕃茄雞扒通

ok今晚食

大快活點樣盈警？

屌你我日日LUNCH都大快活

日日爆場都盈警？

欣賞你

食緊

我屋企樓下已經只有大快活 其他選擇係元氣同大家樂 雞胸飯真係好正

佢日日都咁爆，都盈警，真係唔知點解

爆場都盈警

即係經營有問題啦

幫佢唔到

答左你先 盈警應該主要係會計準則問題

真 次次都冇位 通常外賣返公司食

有時做完尖想食 佢觀塘個幾都收好早 9點後冇得食

推

交租咁L貴，食幾多都頂唔住啦

講真雞胸飯堅高質

Push

其實佢loss 係因轉會計準則⋯
佢生意都仲係好好⋯
幫襯咗小店先喇

佢差唔多無邊間唔爆場

仲食大快活？頭先喺醫院先見佢喺tvb賣廣告

食啦，仲要買佢股票，大大力罰佢

日日lunch都食佢喎 啲餐都可以啦
起碼啲伴碟菜都搵蒜蓉撈過 唔似大多數餐廳有陣臭青味

磨菇汁雞胸
咖哩腩
焗豬

大型連鎖先容易全民參與
其實係開花嘅變種

幫推下先

好難講，唔識拉上補下，請過個會計喇

有一招可以幫大快活
就係雞胸飯咪撚再出蘑菇汁同羽衣甘藍汁

推
今日食完肥閪多士燒脾紅豆冰tea

雞胸飯真係好正

啱啱晚餐先同阿哥一人食左一個焗豬

成撚日冇雞胸飯
仲要跟啲乜7羽衣甘藍汁
最近個清湯牛腩幾好食 記得走蒜

管理問題？
去親大快活都好多人
吉野家無人都仲未執

冇左杜生做廣告 鬼鬼地

食

間間都好好生意wo

羽衣甘藍汁<--- 呢樣真係好撚難食

佢個雞胸飯真係好足料好好味
頭先食完

公司附近 大渣樂 味心 CAN天 金拱門 痴兩 星巴刻 同月頭執左既吉野渣
大快活要行3個字先到

日日都食佢個雞胸飯